
                      Si se enamoró del original de 2013, y sorprendentemente, muchos lo hicieron, entonces Now You See Me 2 tiene su número. Para el resto de nosotros, sin embargo, esta secuela más larga y más fuerte se suma a lo que un personaje llama "un saco de nada". Regresando son el Jinete, magos interpretados por talentosos talentos como Jesse Eisenberg, Dave Franco y el comediante MVP Woody Harrelson que llega a cisne como su propio gemelo malvado. Los Horsemen son Robin Hoods renegados, que utilizan trucos para exponer a los malos corporativos en beneficio de usted, de mí y de otros pobres. (Isla Fisher, el cuarto jinete, decidió quedarse fuera de la secuela. Sabia.)
        
            